★J慧中時間又到了！(143）

LM

老貓點睇美國過左香港自治法？

老貓rip

lm

vicf 冇router用 會否用jer當天線 扮router

is U

老貓點睇利記終於拎英超？

x2

coffee slave time

need work

必須回應

me go to sleep

coffee點睇老貓侮辱你

coffee is ur master

u must respect him

老貓有冇去過grad din?

老貓間陸豐市立中學拆咗，佢冇讀完就嚟咗香港

咁老貓讀書時條紅領巾係咪仲掛係牆上面？

99% 係

老貓係共青團

老貓點睇連登仔只講凱晴BB no 游G?
.
凱晴bb原來咁細粒

青山支部

似

老貓點睇starlink?

央行紧急通知！7月1日起，私转私、公转私10万元起将被严查！

老貓最開心，有錢都唔準用

譚惠珠：國安法很快通過，冇人見過全文，但諮詢絕對有做足

冇人見過全文仲可以諮詢足夠，呢個係支鬼logic

而家又變返真送中

我懷疑所謂的全文根本未有

呢班擦鞋狗只係表忠表演，基本上支共內部係點完全唔知嘅

Gphone高咁多

coffee點睇

根本就係出嚟 9up 幾句, 跟住就有個 conclusion, 兩者無任何關係.
香港嗰班建制, 奶共狗, 全部都係咁樣

老貓點睇淘佬買老鼠藥自殺食完冇事？

先有 conclusion

再有9up

老貓點睇CK廣告本嚟係咁

而家換成咁

U可以打J鳥

支那又無人敢立法，萬一有漏洞又俾習總屌死，基本上你做咩都拉鳩你架啦，條例跟本由個官鳩up

點睇黑警用阪疫為由BAM左71

基本上防疫係萬能key

已經係合乎預期，睇下民陣點姐，上年有次民陣搞既，黑警都出左反對通知。
我有冇記錯？

老貓有冇覺得有問題？ 究竟邊條撚屌整亂日日要摺過？

支共嘅假新聞已經唔講logic、 所以港共保皇狗全部一個撚款，就係一套「我係無賴吹咩？」 方式

上年試過CUT到好短既路線 然後D人自己行
無記曾係721

之後都係次次反對

咁食飯呢？每日裝碗飯俾佢？

same as 老貓

制裁名單: 羊EC

以後只POST牙中

去到修頓話散,
大家繼續向前, 落到金鐘中環

以後有羊EC cap咗油黑個樣或者打晒格仔，制裁老貓

X2

果次好似中環第1次做road block

支持

點睇支那狗搵個鄉音佬扮黃GPHONE錄音多謝美國比錢佢

講中文定英文？

老貓又 WATCHING TBB

有鄉音既廣東話

游b is the best

by 巨乳

for mouse only

not for蝗

支那割羊毛 SOON

快向 MASTER COFFEE 道歉

too much~~~~

老貓真係好變態

cute bird

老貓女神個囝拍得住佢咁不孝

私煙BB個群裙仔打柒個繼父！兩夫婦一同送院！

IS EAGLE

NOT 雕

Same as 老貓不孝

老貓上水又不回只負評

老貓之日常

tbb
負皮4獸&狙貓幫
cctvporn@pornhub
通屎渠
開膠post

老貓想擒嘅老閪殼 已FCed

李私煙
大波驊
柒婆
鼠王芬
肥媽

不孝子極多，呢個奶共，老貓effect

老貓want j 名單. jpg

佢老婆個黨都就收皮啦

仲奶支?

影到d欄杆變晒形

老貓點睇9997升緊84%

連xocat 都不滿今日廢青閒情

彩玉need接受腳板底大懲罰

老貓有冇J開渡輪
富裕小輪獲批「水上的士」及成人單程船費是9元的紅磡至中環渡輪服務

老貓點睇李C煙P圖P到咁撚樣

老貓:

trap

she 有

you only love train & bus?

100%

有d 似2007年 阿里巴巴，又係$13升一倍，之後.....

好雄偉

Why u 咩都話 trap

是否 poor 的習性

點睇樂觀SIR

就算世界末日，全人類陷家，痢狗都唔可以捧盃

老貓4獸&狙貓幫請U去游G打咭嗰間gym 房睇游G真身，包埋食飯，deal?

呢期book自助午餐 間撚間周末都滿晒
排到七月尾先有

自助餐o甘旺?

呢隻比較危, 易中招

隔日操, 好似好o的

Is
Need rest

好多日式bar封左 主打熟食

以前我一星期五日,係星期六日停, 似乎隔日較佳

o甘好o的, 魚生o個類真係危

老貓want eat 自助餐嘛? 4獸&狙貓幫請U eat, deal?

danger

lazy

其實我o地4獸&狙貓幫對老貓o既態度都係如是, 有教無類

【支那01專訪】李偲嫣講述一家街頭動武始末 引述謝鋮浚：就算打死我也要教好佢

老貓知唔知4季酒店有CD出o既, 係SPA音樂, 電子樂, me有隻CD, hotel送o既, free, rich特別多so, 轉o左無損flac

Why say danger

老貓以後有藉口 休息是為了走得更遠

點睇元秋叫港共反制美帝?

港共舊年都話過反制裁美國

藍屍代表o既議員, 話唔係弱智o既真係冇人信

單o野已經通知o左美帝參議員

佢係民建聯邊緣人士
佢地都去除緊呢渣老野

支共都未有本事制裁美帝參議員, 制裁唔比入支那, 冇問題, 過幾年做o左美帝, 就好尷尬, 係咪打算脫鉤先?

watch tbb?

win10更新完黑畫面

老貓 work

work

老貓點睇用SG VPN, YouTube成日出呢個廣告? 用美國就出拜登, 用香港最撚衰, 港共on9廣告

救。。。救。。。救我

老貓有冇過尖咀搵娜娜? U以前o既gif

me have this 廣告

is u

@ your home park

廣告係根據你成日post的嘢

Call G too much

老貓 我hsbc收到sms

似

廣告係根據成日post的嘢

老貓注定DQ, 屎坑收錢

或者等到舊曆七月十四收d好大銀碼嘅銀紙

老貓有冇cap佢圖? ur new duty

（何妖弟子）劉馬車手指挖中國妹屎眼，再將屎摔落佢個鼻到

老貓點睇

我o地4獸&狙貓幫同老貓最大分別係

我o地睇白宮發言人, 老貓love睇支那口交部華大嬸
老貓話華大嬸very好

try b4

can work

not her

老貓點睇? 好似房事台好友多過淡友, 包埋U

港樓價連升兩周 升至去年11月後高位

AA多 only

導演~~~forgive me............please

冇o甘多AA 上lihkg, need 搵生意, 唔通連登搵咩?

U成日話樓價drop to zero, why still raise?

老貓點睇飛虎大結局

老貓why 以前後生唔買樓?

老貓點睇us great drop again?

老貓 effect

老貓有冇玩過xbill呢個古老game? 拍死bill gates唔好等佢將virus擺入電腦

老貓越燈越升

老貓點睇瑞幸drop to 0 soon

老貓肯定係睇多個零鐘tbb 先瞓，而家watch 中

支那人沒有一個是無辜的gif

no play pc game ,cheat money for hardware

一部紅白機 效果好過pc好多，又冇bug

老貓星期六有咩活動

watch tbb
CCTVPorn@pornhub
通屎渠
負皮us
撳F5睇吓有冇10000蚊

老貓今日跟唔跟我去窮人船P？

老貓今日去唔去深水埗買router?

多唔多囡

RIP?

公海殺人 單立文gif

支鬼世代dna只有

4獸多做壞事，億萬年只會輪迴做支鬼

支鬼一出世就自然地響往US，就是人類死後有輪迴最好科學證據

4獸做善事最多

以為U咩

老貓：

老貓有冇開冷氣？ too hot

單立文照抄佢

想扮水務署去牙中屋企睇水喉
順便聞佢啲鞋

巨乳真身

老貓偶像

李小龍 精武門 扮整電話

係廁所睇分分鐘可以玩到未洗既底底
奶牙中啲白帶

開左

晏晝想去mos burger食個包，老貓有冇興趣？

NO SUCH NEED

話免費洗衣服務

why so rich?

話時話
日本MOS burger竟然食得煙

瘋牛症

you are also bus plastic

mom have $10000 soon

mom 有冇叫 you 回水

係咩？

日本幫襯過1次，吉野家都係1~2次，通常唔會食呢啲，去到食好啲

when 1478 $16

不孝，下世輪迴做支鬼

有earn會唔會分紅比mother

有smoking area的

kfc 同麥記又唔覺有

平手only

smoking area=死氣喉=bus plastic confirmed

have 10k 點解唔還比mom?

係咪你都認為1478 never 16 again?

我又唔係mos burger staff

關我咩事?

老貓會唔會分1萬蚊比老豆老母

支鬼官員今日緊張到

知足is enough

幻海奇情系列?

都係懶得行出去，雪櫃有蔥油餅，煎2塊食吓，呢隻台灣嘅好正

超市賣19.8

1478 never reach hkd$16

佢乜嘢都聯想到bus

麗的電視---大地恩情系列（燒山作品）第三輯

又唔係好想開火煎，等多陣決定食乜，會所餐廳星期一先重開，如果唔係唔使落街

根本佢就係one big bus plastic

老貓細個home 係咪開 atv的

第二輯 （古都驚雷）--講五四，勁多示威

淘寶？

記得有 劉松仁

那是巨乳 not me

巨乳最近用gym掩飾bus字

淘佬點寄急凍？ me從來唔用淘佬，辣殺，喺惠康買

老貓有冇平底鑊？ 可以買包試，唔使落油，本身有油份，唔使解凍，中火煎三四分鐘can eat，好過蓮蓉包

佢細個喺陸豐，睇廣東衛視

u mean 燒山is 支鬼，need die

形住老貓會跟住唱我來自潮州主題曲

老貓細個home 係咪watch atv的

燒山not 支鬼， but u are 支鬼

細個u father 帶u 落香港仲扭計話唔嚟，u father話有雙層熱狗巴即刻摧住去

老貓睇吓lihkg son個個廿歲就有幾十萬以上，U慚唔慚愧？

大家總資產有幾多？（唔計強迫金）

懷疑4獸 暗踩燒山，need die

美心話 放棄呢代人

連登仔好多rich

老貓點睇

啟程上京 譚耀宗：會代表全香港人反映設追溯期和應重罰等意見

香港人希望設追溯期

代表「全香港人」？

支共技倆

又代表人講野

屌那星 D名校輪住登頭版支持國安法

美心 say they are poor guy

新聞link? 條撚屌英文名，擺上twitter 通知美帝國會議員，將佢落鑊先

Why you 後生儲唔到$?

本來Vicf 已成水鬼

港英唔想依賴東江水 曾計劃建水塘淹沒屯元天

好治癒post大鑊

Have 賠償

Will be more rich

u sesee 幾多人領 長生津，幾多人排長者公屋

支持追溯好治癒

駛唔駛幫you搭路著草

But this post 的人都累積到財富喎

X2

老貓直送新疆

but呢個post all live 私樓 except U

點睇保皇狗以為支那好撚打得 警告美國唔好驚

葉國謙：美國做法等如「公開宣戰」

睇過有個post

話用4-5年排隊時間排到間公屋=用4-5年時間賺幾百萬（只計自住）

唔怪之得咁多人排公屋

早排勁多Lihkg仔 擠提美金放屋企，懷疑根本係想申請公屋only

老貓有冇面對過

自己貧窮因為懶惰？

X3

Use 離岸 acc

政府問題

(4獸：個個官員為人民仆心仆命工作，所以rich)

放屋企肯定安全過離岸，除非搜屋

No

Is ur own problem

將問題歸咎社會

不會令人進步

邏輯謬誤

人地住屯門新起嘅樓

如果一早變咗水塘 又何來新樓 又點變水鬼

老貓同港共d官員議員一樣 iq唔過一百

藍絲普遍智商lower

港英時代？

老貓之家經常打瀉屎，美金染屎冇人肯收

參考三峽大霸下游d人

大壩同我哋冇關，U live there?

老貓通屎渠咁專業，係咪學過？

下游 = 愛民邨

好似起 柏林圍牆咁突然晚上封呢3個point，跟住強行灌水就得

開始懷疑老貓屌渠屌上癮 由巴膠變渠務膠

巴膠變屎膠

老貓，狗隊請5毛玩facebook，呢啲就係香港IT，fintech

你會唔會搶埋佢嗰1萬

老貓點睇
【訃聞揭秘】賭王四房並列為妻 第17名兒子何猷邦身份曝光

直情叫支共派街坊軍打柒美帝啦，咀炮有撚用咩

色厲內荏咁

啲撚屌仔女外國護照，制裁連其家屬都有問題，仲可以配合馬法全面制裁，最少5眼聯盟已經唔去得

老貓點睇我釣到4條石九公？

佢咁不孝，100%

NaNa：我釣到4條九公(4 mon)

is U

4獸唔會咁冇品味

me最近睇佢，老貓最love J 娜娜

老貓，白宮牙中 kayleigh mcenany係咪好正？ 生埋仔都咁得，口材又好

g

白宮發言人U say G，一定係支鬼，只有支鬼先會同美帝唔妥

U最love 華大嬸

老貓100%係支鬼，反美帝，唔怪得早幾日去美國領事館抗議

港女對腳係世界級

老貓點睇？

世界杯 踢波級

港女大多冇波有腳

yau b?

day day no庾，蓋老母點算？

游b leg 都好似麻麻

唔夠直同白

Why u have many many 巨乳黑材料

以前d游b post have many巨乳偉論

rip

啟德地盤一名工人遭工字鐵擊斃

vicf day day dream

勁過燦神

燒山 會唔會拍 大灣夢

from wiki

本劇在拍攝期間原命名為「血淚中華」和「根」，及後才易名大地恩情，並計劃開拍二百集及在中華電視公司協助下在台灣取景。本劇策劃蕭若元先生在2006年7月6日其主持的香港人民廣播電台節目《風蕭蕭》中表示，該劇本來沒有規劃結局，甚至可以寫至文化大革命，而他則希望將故事延續至1949年中華人民共和國成立為止。

本來有卜帽人情節

張相勁多腳

返工=？

我係德輔道中返工 日日望絲腳

Lihkg仔 only care this

u too
只有＄＄＄

個別不幸事件

點睇早兩日地盤佬打鳩安全佬

如果安全 係女呢？

Why u 份人咁淫邪

老貓有冇被催婚

真係無謂，唔知係咪條安全佬玩嘢玩得過份？ 正常嚟計，冇事安全佬好少出嚟

行程係朝早開工後出去食早餐，食完8:45左右，喺地盤打個圈返寫字樓，10:00前實走，太陽猛，唔會再出嚟，到3:00飲下午茶，4:00望一望走返寫字樓，做paper work等收工，趕嘅地盤PM會使佢做啲無謂嘢，safety plan、安全推廣之類咁 避免衝突地盤佬停工，紮鐵佬一停工玩嘢嘅話，成個地盤停咗9成

佢陸豐有個愛人

this is hk

not 支鬼 村落，有大屋 有鄉長

以前d咁緊張係因為結婚生仔之後，村長有嘢分

hk有乜？

父母冇比壓力？

this is hk,冇嘢分，所以好多人都唔care

u want 生仔，為支共提供slave power

Why none

U are only child

「宜昌以下跑，最後說一次」已成真!

千年一遇的$10000？

I mean 父母正常有壓力比you

點解你諗野咁偏激

老貓的world 只有剝削 迫害

hk

你同blm黑人有咩分別

所以以前d人：安樂曬，阿仔結婚了，

安樂在：即時入會，以後村長有一席位，有嘢分

老貓有冇打算走佬？ 共產黨打到嚟，九龍新界冇得避喎

點睇班廢老平時一邊領綜援 一邊話大學生廢青 自己食好撚多鹽
但竟然連一萬蚊表都唔撚識填

出事地盤樓下震成咁

廢老on99去銀行排隊 是但ebanking 撳幾個掣就得

結構有問題喎

嗰一代d人係以 做家務 能力 判斷一個人（菲傭）

邊個邊個 十歲就揪細佬妹煮飯

似你

老貓點睇

建造業求才若渴 月入達港幣5萬元

老貓

警訊(97前)

但仲有人天價買港樓？

老貓你英支持邊隊? 廣州恆大？

無限qe=hot money

hot money通常買股票多，可以高速走佬，點會買不動產？

no watch ball

Same as you

成日話人開冷氣 = 唔捱得

咁貓哥點睇樓價仲升緊呢個事實

老貓點睇樓價指數創舊年11月以來新高 準備挑戰歷史新高

買樓=believe gov

有乜做唔出

老貓不願面對

老貓點睇

自己一個人住究竟有幾爽？

以前歐洲古堡 貴族好多一個人住

有冇聽過ghost story 有女人撞野被插入 真係feel到硬物

老貓想唔想做貴族

人扮

古堡最正，can do 好多實驗

想做咩實驗？

Bubugi

Why 負皮

慣性

Maybe also 老花

老貓cctv三峽大霸中

星期六日又唔watch波, 日日youtube都無野睇啦, 機又唔打, pornhub日日睇分分鐘睇到不舉

佢watch tbb係一種信仰

又扮差電

負評仲未到

no need charge

睇完tvb news即上黎

唔好踢爆

老貓以前有冇幫襯過？

有冇人細個真係打過 sex phone ？ 每6秒1蚊果啲 ?

老貓起身倒夜尿喇

老貓我搵到張做無牌小販圖，原來1945年已經賣比美軍飛虎隊

據描述係杭州火車站外，美軍要買嘢路上食，幫襯小販，圖中係講緊價，會唔會有日香港要做小販買嘢食比美國海軍陸戰隊？

美軍上岸會唔會派朱古力

派，不過唔比老貓

老貓同黑鬼其實同一類人，就係大食懶，你睇標語Eat the rich 就知，老貓有1/8非洲黑鬼種唔使再懷疑

老貓wake up and work cap牙中

一模一樣 老貓口頭蟬

幫襯二三線發展商=？

海日灣II突然提早半年交樓 發展商限建期買家14日內清尾數

X2 黑鬼貓

遇老千

老貓有冇睇過？

從當年亞基拉廣告看戲院變遷

消息指國安法可判終身監禁，71在香港成立國安公署部門

老貓點睇siri唔敢講？

國安法或設無限期追溯期

追溯期去到1921年7月廿三日，支共上海法租界成立之日，法國當時搵軍隊去冚佢檔，開會中，毛魔收到風走上船開會，即係法國都有份危害支共安全

追溯到孫文當年嗎香港顛覆政權

老貓rap

中國科學院女大學生，翻牆鬧中國人係支那賤畜，結果要被認罪和被道歉

老貓已被送中？

soon

rip?

boat plastic

被AV

奶支怪--gay cook

當年 王玉郎 亂鳩來

老貓send to jail soon

老貓點睇黑鬼講「Eat The Rich」？

岳飛 滿江紅詩

食rich肉

老貓貼bam 圖，已知會連仔，bam soon

終於證實U 係非洲黑鬼，一就係蝻

千其咪引用老貓bam 圖reply, 會一齊bam

4獸全滅

u mean 大宋 岳飛is bad?

匈奴/契丹/遼 /金人 dna confirmed

今時今日仲大乜宋，醒下啦傻貓

老貓好似支那人一樣 仲係度J古代
人地美國搞太空科幻概念

老貓不願面對現今世界

老貓係宋朝人

照計唔應該用冷氣

4獸同連仔好熟，唔會bam的

老貓仲想係清朝，佢可以淨身入宮搵份嘢撈

似

老貓可能想做李蓮英

老貓同佢班棋友

老貓而家都想入禮賓府做太監

呢個係咪老貓最fd嗰個？

舊聞，老貓點睇醫護人員仲勇過黑狗？佢哋冇受過訓練冇武器

【急症先鋒】急症室連開六槍 醫護瞓身制服疑犯

dr庾

個個講錢

老貓做人最緊要work hard

X2

成日諗住不勞而獲，只有黑鬼會咁

watch tbb is 老貓 favour

so many 韓國魚

幾多歲

人up佢又up

做過東江遊擊隊，現在最細未死都9X歲

U 覺得呢條廢老幾歲？

korea fish上身咁

公園廢老吹少陣水會死咁

80頭

有嘢派 就會即刻扮窮 扮死狗

打過日本仔=老毛、周恩來 如果未死的現在年齡

有支鬼偷渡

老貓點睇7.1

TG world

公園廢老冇乜水，有水嘅住私樓去會所坐，唔會去公園，又冇air con，私樓會所有，仲有書報雜誌wifi

冇人咁傻去公園坐，做運動有會所gym 房泳池,沖涼房有乾濕蒸桑拿室，仲有餐廳

所以經常喺公園出沒嘅廢老，大部份燶閪jackson

自拍

U陸豐同鄉？

老貓short 鳥

公園果d 成日話自己fight過日本仔

有d同 溫拿5cat 同齡

老左 冇錢交私樓管理費

Why u know

彭健新好似70

人哋財務自由退休，少少管理費散紙嚟

U有冇搭吓嗲？

老貓經常搭嗲，he know everything about 公園廢老

老貓之日常

4獸

點睇#6

★船膠--First look

老貓被認出

老貓點睇陳家駒？

[url]【支那01】疑棄保潛逃 港獨聯陳家駒認已離港 籲青年留「有用之身」離開

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

唔知關蛇有冇跟住走佬？

唔知佢係咩時間走，之前都講，疫情4處封晒機場港口，佢點走嘅？

when U cap this?

Which 3

陳浩天遲吓應該都會突然喺歐洲

關蛇有冇葡藉

have yau b

vicf 有冇去？

成班一合口罩苦主上左去office追錢，又真係追到

老貓你最愛的政界女神入左廠

90歲的元老級中共共產黨員申紀蘭，中咗武漢肺炎，生命危在旦夕！！！

老貓。。。。救救我。。。。。

澳門人，前年話30歲，應該有

no buy mask, have enough stock

AV化

宣佈RIP咗啦，話胃癌打柴，但上個月龍精虎猛喺2會舉手，啲人懷疑佢中武肺rip嘅，病發時間上吻合

咁咪好多要人中招

關蛇bc 唔怕

有

如果推測正確，真係唔知有幾多中招

據傳支共加速師保安部隊都有幾個中招

唔係葡籍？ 點會澳門人係BC

奶晒全部著數

係

澳門派錢又收，香港身份證派錢又收，仲有BC可以去英國，老貓很想做關蛇

呢d係 幾百蚊 嗰期 buy到現在都冇貨

一早講期貨信唔過，真係有口罩機就得咩？
而且計埋成本無間維到當時材料價，真係送俾人用？

老貓你得張回鄉證

me buy 現貨 only

dont believe

2個thx 嗰班 好多中招

佢哋believe FB

But u real n 無

老綜都冇

老貓點睇拜登支持者支持低齡戀, 你同阿婆既戀愛終於唔會俾人歧視

老貓想申請戀物癖合法化

同bus結婚

元朗又想搞多次721

me冇facebook ,ig account，只有twitter account

擊中老貓G點

So 游b 啲港女都唔係傻

唔會簡老貓

Why 負皮

Is the fact

dr庾 有冇俾欺凌？

只有老貓成日網上欺凌我地就有

屌，U冇嘢撈點欺凌？

老貓成日話b4比人職場欺凌

懷疑只係boss叫佢dont be late 之類

not me

is dr 庾 被凌辱

試過叫入房 ”問我是否想唔撈“

永遠記住

以為有個臭$大曬

將來 呢d rich俾批鬥，應該踩多幾腳

咁係你工作態度差

咁人哋俾錢請U做嘢，唔係蛇王請U返嚟食，正常喎

明顯工作態度唔得

老貓點睇我保險又回贈我3千幾蚊俾我？

X2

老貓同黑鬼一樣，唔檢討自己態度

你work hard 做足

人哋唔會冇啦啦屌啦

rich隨時離開香港，U就唔得被支鬼批判

你坦白講有冇蛇王剝削公司?

咪就係

根本做到嘢，老闆直情請去中南海桑拿啦

老貓以為講一半唔講一半就呃到我哋

老貓呢個人好奸詐

最不可靠

最狡猾

老貓怕唔怕
國安法葉國謙料最高刑罰達終身監禁

右邊唔係關蛇嚟

佢搭緊路坐大飛去廣州馬六甲

老貓呢個先係正版關蛇

我哋時事台應該要派關sir出嚟參選！

Dr 鄺
全片最勁係全程 no show feet

老貓father有冇去旺角

送中

老貓有冇見過？ 我未

1970 Hitachi K-88 Portable Television

1000%

street=danger

今次靜默遊行真係拉左好多無辜路人阿伯阿嬸，姐係證明d咩？？？

老貓點睇我5舊水美金買套joystick去打飛機?

廿年前已經係高登買第一支thrustmaster既joystick

當年買正版PC GAME falcon 3.0, 本menu厚過電話簿, 但隻game仲係大floppy碟, 唔記得系3張定5張

李香蘭咁

老貓驚唔驚國安法

好治療 =死罪
老貓已經瀨晒屎

最高可被判終身監禁 如佢所願 可以成世食free lunch 皇家飯 唔駛憂柴憂米憂住

捉佢去新姜強制勞動maybe

no

將來坐jail可能要補地價，冇錢就放你走

搞到屎渠又塞, 又要通, 無限loop

會有 蓋世太保捉u

蓋世太保：Lihkg蓋老母is冒牌貨，即時處決

國軍

evil

why U always watch mask video?

係咪做咗mask crab ?

我仲有成百幾個kf95

KF94仲有十個，日本口罩100個，美製N95 30個，泰國口罩 50個，越南口罩 20個，墨西哥口罩 30個綁帶嘅

都唔使點買住，基本上用量唔太多

用量係唔太多，當時講1日2個, 家下1日一個，下個月唔洗返工用得仲少

退休唔撈？

癲過老貓

新華社：人大常委審議港版國安全法 與會人員認為咨詢期已吸納全香港人意見

基本上同老貓一樣，掰大眼講大話

等疫情好啲情況，過英國實地睇吓環境，順便睇吓樓，租或買，到咁上下唔對路去英國繼續人生剩餘嘅部份

靈貓巴說好的「以死相搏」呢？ 以前經常喺CC台睇到

通街賣緊VPN

SMT 豐澤 HKBN都有

VPN 供應商發大財鳥

豐澤果隻係成個屋企網絡encrypt比幾件DEVICE用?
好似幾貴下

休息下先

有咩用？自己由網買平好多

近期最暢銷產品VPN 數碼通都擺係當眼位置

國安法熱賣

喺路由器開VPN Client 連接VPN，就全屋裝置都係經VPN出去，唔需要喎

好似我咁15年話休息吓先，休到而家

老貓應該多謝我哋舊年叫佢購買VPN服務，唔係家陣隨時食炒價，佢一啲都唔感恩，仲經常造謠生事，very evil like Chi na

老貓好似仲係用緊殘體中文假野

nordvpn嚟，佢出殘體係因為佢iOS語言設置係殘體，app就跟iOS系統預設語言，由於nordvpn app 冇繁體中文，iOS 設置係繁體中文就會出英文作為預設

老貓經常打殘體字，用蝗語眾所鳩知

裡面有一個係老貓

唔知香港遲下會唔會出現假VPN騙案 當全部人都一窩蜂去搶

vpnhub 我有，免費只可以用US server 一個，而家有冇取消唔知道鳥，已delete app好耐

老貓舊年成日話VPN no urgent need，之後走去買，口不對心，人格分裂，支鬼本色

發覺老貓經常中回力鏢

Just like 小粉紅成日中鐵拳

支鬼性格match

【包月餅暑期工】美心贈$300誘求職者 疑另有目的

老貓唔使食燸米卷

又係傻嘅，香港有好多山，你守得幾多個？

大熱天時帶住GEAR上山

老貓表示：

出唔到貨

他坦言「夾埋有300蚊拎」，在長期失業下，就算被利用都不介意。

老貓性格比晒全家ID 住址電話銀行卡換300蚊

vicf又跌價

who give u rest?

work!

似

POOR就係冇骨氣

決定前聽一聽

奴隸片：永遠話奴隸是lazy的

第一on99係，你根本唔知人哋幾時去，無限期派黑狗守住？ 第二係香港好多山，要掛唔係得佢，邊喥都得，係咪每個山頭派穿山甲守？

根據十年前我有個project喺郊野公園做，地盤比人老爆，去報狗，之後有兩條穿山甲嚟地盤搵我，話建議我養狗裝cam，請看更，由於佢哋人手少範圍大未必可以巡邏到，講嚟講去就係我幾條友巡成個郊野公園做唔掂 每年郊野公園都大把支鬼走去偷尋香，佢老味拉到嘅少之又少

家下香港賣得既vpn基本係廢，你會預香港同支那一樣會變左場內，一掃已經9成9vpn係用唔到， nord呢D都好大機會用唔到

邊個出名既就死邊個，所以買D唔出名既穩陣D。

自用

求其俾個141地址佢就得，見工only

yoyo地址

未有GFW之前，一般VPN OK嘅，唔使SS加V2Ray pulgin或者V2RAY，V2Ray有弱點，盡快更新去最新版本

This post you 最 lazy

即係老貓自認係slave

平時有人行山報狗 用飛行隊都搵好耐

山頭搵人好撚難的

銀行戶口呢

可能只守獅子山

屯門 曾咀is the best

coffee

come out

need work

bow tai曾嗰咀

Coffee制裁目標： 羊ec

美心集團旗下嘅嘢，包括麵包點心，幾乎全面支產，唔講政見，就質素下降好多，完全唔使幫襯

老貓有冇開vpn?

He is not your slave

老貓7.1去邊撐林鄭媽媽？

老貓近日頗為串咀

有10k到手就鬆毛鬆翼咁款

老貓 你係最低級既人

in hk

rich = 蒙古人
中產 = 色目人
公屋 = 南人

商人

mean 李+X 在元朝=低等人

未收到錢，一日都未知，話唔埋劏房波忽然話延遲發放

我哋no urgent need 就話之佢

好難講呢樣野
話做唔切又得
話改派blue shop消費卷又得

應該主要是色目人負責經商

當時成個中國啲稅收都包比佢哋做

好似鄂圖曼帝國的做法咁

老貓不願面對，me講真話都負皮，玻璃心

政府關愛sample都係教人填ssp yoyo地址

支鬼性格係咁

U打算申請？

你突破盲腸了

要非公屋

支鬼特別關心香港人住址，咁驚就 應該一早配給房屋，一人一屋固定地址，炒賣可以轉炒糧食

刪戶

4獸&狙貓幫設有《人道援助老貓基金》，提供10000蚊津貼，唔使申請，面對面交收就得

better than 關愛基金

老貓點睇讚過U嘅雲伯退出香港社運？

no hope

no watch him

only watch 過佢play yau b 的情節

X2

No danger

No審批

老貓你開過嘅post足已令你被囚終身，你驚唔驚

cash

can buy a lot of 蓮蓉包

陳雲：建國之日，就要強姦游蕙禎！

東莞活雞價格無可能回落架啦，咪痴心妄想

Same as u

痴漢 + g worm

請回應

老貓點睇日本政府派錢寄cash比市民？

老貓除咗lihkg有冇其他聯絡方法

老貓曾經自稱日本人

有冇份?

我是日本人了 （hkgolden 2008)

逃去螺州

留意#5 reply

支鬼扮日本人 撚毛有條比佢

老貓喺大陸出世定香港出世？

u no money
how to go

陸豐機會高

你收藏啲gif已經違反国安法

老貓尋日點老豆去旺角買黑心口罩
點知老豆行得慢，被封鎖線包圍

server在Lihkg=巴拿馬

已改用亞里雲加速，like hkgolden

留意

相中人 只有自稱日本人的沒有死（劉志榮 韓義生rip long long ago)

大日本

後生咪未rip

老貓

Only 優秀人才如4獸 狙貓幫

先有資格做大日本皇民

You 慳啲啦

老貓會唔會去71遊行

老貓去撐林鄭媽媽

大日本福利

你阿麻係漢奸，你老豆係走狗，你阿媽係賣國賊，你就係漢奸走狗賣國賊，專營強姦大肚婆同非禮細路女

no

入了日本籍 散發一種正義之氣，邪惡支鬼受不了，rip soon

老貓反美帝

老貓係香港就扮大陸人，返支那就扮日本人，真係去到日本又扮香港人

你去做穢民？

But 尹天照同劉翁一樣

Is 奶支guys

同我拉晒去打靶

處理福島核廢料需要你呢啲人才

2017年6月13日，巴拿馬共和國政府宣布建立與中華人民共和國的正式官方關係，結束與中華民國長達106年的外交關係。

老貓比核廢料還可怕

搭電車有核仙氣散發

老貓點睇

見到一班仲返緊工既人教人財務自由，真係笑死人

老貓=三姓家奴
高登早期就奶Dr Jim
後期奶牙Joe
而家嚟到lihkg就奶連囝

勁過申紀蘭

老貓依家都非常奶牙joe

老貓又潛水了

汪公 need respect

性格似老貓

時時前言不對後語

汪公real勇武

汪精衛？

老貓應該改名做紀申蘭踢法似我

我懷疑老母真理教嘅麻原章晃係老貓嚟！

yes

4獸die soon

老毛都多謝日本侵華架，咁老貓你呢？

老貓係老毛？四獸係四人幫？

is u

日本is the greatest

汪精衛被支那抹黑得好緊要.

老貓被狙擊SOON

勾結外國勢力都係犯國安法

老貓rip

how about you? Who you are?

佢勾結三上悠亞，罪加一等，要誅十族

本人最為honest

可靠
不狡猾

汪人品比孫文同蔣好我覺得

明居正話香港正式進入3個權力中心 (包括林鄭果個偽政權)

支共主導晒

why 公海post都有人狙擊老貓?

太ON9 唔狙擊老貓對唔住自己

drop to 0 soon

1478？

DROP 3%

700

hk gov + 舊精英已成 condom

升緊

700 真王者

1478 rubbish only

老貓點解你日日出公海出醜

移民d人d樓邊個接貨？

believe hk gov 人士？

你移左未

SMART $

《地母經》是以六十甲子循環排列，每一年配一詩一卜，預言該年農作物生產情況，也旁及該年的時運。《地母經》對2020庚子年不僅預告了瘟疫，同時示警了水災和飢荒，其詩和卜辭如下：

詩曰︰

太歲庚子年，人民多暴卒。

春夏水淹流，秋冬多饑渴。

高田猶及半，晚稻無可割。

秦淮足流蕩，吳楚多劫奪。

桑葉須後賤，蠶娘情不悅。

見蠶不見絲，徒勞用心切。

卜曰︰

鼠耗出頭年，高低多偏頗。

更看三冬裡，山頭起墓田。

smart $ 點會買不動產

一年內，股票走十轉，不動產可能一轉都未走到

老貓點睇近代庚子年

1840年鴉片戰爭
1900年八國聯軍
1960年文化大革命
2020年=?

貧者一萬留一千，富者一萬留二三，
貧富若不回心轉，看看死期在眼前。
平地無有五穀種，謹防四野絕人煙，
若問瘟疫何時現，但看九冬十月期。

only "believe hk gov blue chip" buy hk house

they believe支

u die soon

老貓點解咁on9

因為不願面對現實做人

老貓咁多年無出街，會唔會出旺角唔識路？ 係測漁涌站因迷路而餓死？

u 中左 異次元空間，被幻覺控制

挖掉雙眼可破法

西貢 金利華

人哋叫丁利華

WHY 正皮?

慣性?

U 變愛民站老貓

打去999呼叫：

警察哥哥。。。。。。。救。。。救我。。。

4獸思維

記錯

IS U

老貓今年7.1無得參觀軍營係咪又哭撚左？

X4

差D當垃圾掉左個雪櫃仔
究竟咩原因咁細個雪櫃可以咁貴

德國製關係？

唔似老貓女神代言嘅德國寶

Only made in china

日牌made in 支那 三門先8千蚊

我個三菱made in japan 5門都係14000~15000

改咗款6門

雪櫃上機電署個網
有講邊度做

老貓？

切包皮切切下唔小心射咗精

係咪老貓非洲親戚？

gay cock 又推iPhone去死，買iPhone12 連充電器都唔撚包

生果最撚閪係一樣嘢，配件永遠搞唔兼容cap水，統一行usb type C根本唔使咁多無謂插頭

其他產品例如音響，插頭係工業標準，用乜嘢牌子都得，RCA、XLR全部係統一嘅，如果學生果咁搞，根本組合唔到

呢個冚家剷成日喺Youtube賣廣告話自己幾成功，乜乜柒柒參加佢嘅online training course，一睇條鬍鬚佬就知係sales佬靠吹

Brian Cha 月入900萬，即係交稅交幾多？

new

later開盒 會有維尼頭貼紙2張

Any bug?

老貓, 隻柒頭New_God_美斯係咪U staff? 不停出TBB post o既?

4 mon done?

深水埗長沙灣道169號地下一間專門售賣2手名錶的錶行，今日(29日)傍晚6時許，一名戴有口罩的男子佯裝顧客到上址店內挑選手錶，期間向店員表示對飾櫃內其中一隻價值逾6萬元的勞力士感興趣，店員不虞有詐，遂將手錶取出並讓男子試戴手上，惟未幾，男子即帶同手錶奪門往汝州街方向逃去，店員慌忙從後追截不果，報警求助。警員到場，將案件暫列盜竊，正翻查附近店舖閉路電視片段，追緝在逃賊人。

又係螢時計?

4獸唔做賊o既

好慘 高登變咗五毛聚集地

係咪有個係U

老貓 = 高登5毛 = 高登259 = 連登5毛 = 支鬼

2 5 dna confirmed

老貓有冇怨過父母poor

梁家輝 批鬥老豆youtube

美國國務卿蓬佩奧：北京葬送港一國兩制，美方今日起停止向香港輸出敏感技術

HK NO IT

back to the 56k

老貓大撚鑊了

打電話就冇得上網

邊個係你黎

老貓要搵條J做router 天線鳥

科學園唔知死幾多支企
呢樣野要 日韓台都一齊上

台灣老貓

人大全票通過國安法

到家下都無人知條例講咩

呢條時間犯左法就可以追返支那法律先進文明

即係有？

日台一定，韓唔肯定

美帝禁止香港IP睇pornhub，老貓末日

一定有 老貓一直想文化大革命恢復 成日貼批鬥GIF

老貓NASA有個月球屎坑設計比賽，win左有2萬美金，u通渠經驗豐富，贏面比正常人高好多

似

感覺老貓個人都幾不孝

支那有好多工業用software都係經香港入口，個license仲要年年買

科學園一大渣支那人...仲食埋租金優惠

果班分分鐘係收大學錢做所謂研究無生產，呢十幾年政府養左幾多咩鳩研究組，連老鼠芬都有個，民建聯加埋都10個以上

老貓死期已到

全部利益輸送

由於美軍有睇pornhub，屬軍民兩用，暫停對香港IP開放，全blocked

老貓末日

離撚譜到95％係轉口 美國真係間接幫深圳IT業彈起

香港醫療儀器的進口價值約達港幣 106 億元，其中95%為轉口貿易

支那D醫療設備真係需求大，家下支港一家，到時香港睇醫生個個都好似係支那咁吊支鹽水先講

冇美國比訂單
中國都冇得做世界工廠呢

上面廠又無單，呢排水災打橫切左支那地圖一半，大把農作物無晒，今次連草都無得食

根本所謂美國對港順差，唔係科技醫療嘢，就係食物類，你求人多過人求你

老貓點睇周庭都退出眾志

protonvpn定NORDVPN好

大路既買nord, 我自己用just my stock, 因連線夠快
私人vps已經去到緊急時先用

國安法通過，老貓唔敢再發言

Why

同Gphone一齊走，應該怕連累其他人

周庭退出眾志！

其實眾志係香港都被終身剝奪政治權力 走唔走都一樣

仲有 何嘉柔

vicf末日

no ps5

no new model router

rich都冇用

香港只剩下樓

老貓點睇美帝隨時禁pornhub 連接香港IP?

me可以去日本買返嚟香港，黃金腦場回復以往光輝歲月，賣水貨賣到發達

美軍有睇pornhub，屬軍民兩用打J

日本出境搜到，即時處決

老貓驚唔驚好治癒出事？

to make hk become 走私港口again?

懦夫想走佬

你試試囉，咁勇嘅話

用咗9個月nordvpn, so far OK

以前係英治

廢老：hk is 福地，no IT thing is their hope

會貢出4獸is back後

以前港英年代，腦場係靠水貨&老翻發達，只係老貓冇好好把握機會

7月2日

4獸冇入過去喎，蓋清係勸U 「rubbish post need closed」

香港上世紀富豪靠 走私

人哋咪繼續做軍C，
你咪送頭囉傻仔

咁又點?
走私同英治有咩關係

英治支治三文治，都無阻走私客嘅決心

露腳板底

走喇，冇興趣同你講

日治is the best

已blocked，無謂嘥時間

咁都有老貓staff亂入

using 香城教育電視個個
諗緊買個

日治係3年零8個月，上次video個老坑講被皇軍灌水，U love it?

dont understand why 老貓會

We 強烈譴責咗你

已有spy come kill 4 mon

那是cheater

佢後生 玩 披頭四

too evil

國安法後老貓敢唔敢開新post?

用左nord 有d慢

英國佬包容

u see see 4 大探長，好後期才拉

最好買外國VPN，surfshark可以好平

最平呢個優惠碼，只係軟件台啲友話有時連接唔到之類，冇用過唔肯定，如果唔買，我開個比你，會PM 你，我嘅VPS

始終係走左一大圈, 用慣左就無問題

用JP/SG server，SGOK喎

研究下先
13蚊都畀到嘅

why know? u 同佢夾過band?

surfshark 近排多咗 connect 唔到
佢 keep 住寫 connected, 但實際無 connection
人手 disconnect, 佢再 connect， D notification, email 就即刻彈返出嚟

去左台北 普遍日韓台係咪保密做得好

霍英東都冇事啦咁講

禮崩樂壞你慌唔會有四大探長2.0

369 /24
買定當轉Netflix 區都有得諗

所以話

you need more 跟4獸 & 狙貓幫學習

你對世事的洞悉解構能力is 不足

台灣我估最安全

屋企Router 壞咗
有冇咩推薦？
用緊1000m上網

牙石，netgear 7000以上model no.

no more IT thing after 7-1

其實冇所謂，你connect咗就係AES-256-GCM 加密，軍用級別，nordvpn 冇log嘅，而且IP唔係你一個人用，根本唔知邊個

一般以OpenVPN UDP connect 會好啲嘅，如果要更隱蔽，就用佢嘅double vpn，但會慢啲，記得用佢嘅DNS CyberSec，blocked廣告之餘肯定係用遠端DNS解釋域名，否則本地ISP會有DNS記錄，iOS 嗰啲冇得set嘅

IT never die

南極（參考希特拉）

close soon

asus rt-ax56u ，使用中， 500呎正常單位夠cover, 價錢1000有找，深水埗黃金腦場有

此post只會塔U

今日開始唔好用香港server，要視為支那一部份，已經唔再安全

coffee

OPEN NEW POST

U open new post

he is your master

係27個月，送多三個月

no urgent need

我哋叫U開就開

no space

urgently

老貓有冇VPN

老貓仲敢唔敢開支那好治癒POST

老貓我打算疫情一好轉，去英國睇吓咩嘢環境順便睇睇樓，使唔使買手信比你？

有，NordVPN，嗰時又學連登仔話退款，有冇退要問佢

係你同我搭嗲

真係冇撚用

之前我寫咗個shell script 測試surfshark vpn 響應時間， code

result

不過surfshark 冇比齊ovpn file，得1/10 server

亞洲區普遍唔錯

記得連接咗VPN server, 去呢度用extend test check DNS 用緊邊個，如果係你ISP 嘅，嗱嗱聲改改佢

result

only use vpn for BT only

OK , rambo list from 連仔，only one user_ and IP

嗰度自己友圍爐吹水

小圈子post only

7月2日， User_ 涉嫌分裂國家，於愛民邨德民樓被捕，無須審判，直送大灣區槍決

this post

遮都正一正

Next will be u

Yes

We are all your best fds

老貓點睇？

pornhub soon

★J慧中時間又到了！(144）

All are evil

all 正氣人士

老貓有冇用VPN

老貓嗱嗱聲check 吓pornhub 睇唔睇到？ urgent need!

老貓已被塔？ 咁快

老貓試完pornhub未？

老貓有咩你自己認咗佢好

唔好拉埋我地落水啊

Youtube成日推D黑鬼歌手出黎， 日日block都有

電話同公司都仲睇到YouTube

pornhub 已經睇唔到，老貓點搞